<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<horo>
<date yesterday="18.01.2018" today="19.01.2018" tomorrow="20.01.2018" tomorrow02="21.01.2018" />

<aries>
<yesterday>
Благоприятный день для значительных, но не самых осмысленных денежных затрат. В конце концов, деньги предназначены именно для того, чтобы их тратить, иначе зачем же напрягаться, пытаясь их заработать?
</yesterday>
<today>
Сегодня ведите себя так, как будто вы хозяин положения. Не надо куда-то спешить, бежать, сломя голову, не надо принимать поспешных решений, не надо стараться переделать все дела сразу! На работе сейчас всё стабильно и хорошо, а значит, можно работать исключительно на качество конечной продукции.
</today>
<tomorrow>
Сегодня не бойтесь защищать себя и свои права, ни в коем образе не показывайте своих расстроенных чувств или обиды, это только сыграет против вас. Представьте, что вы закованы в самую настоящую броню и вас ничто не может задеть и уж тем более пробить вашу защиту.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня звезды советуют вам не принимать важных решений, если существуют хоть какие-нибудь сомнения. Малейшие колебания вынудят вас беспрестанно беспокоиться о правильности своего выбора, тем самым сделав вас фактически недееспособным.
</tomorrow02>
</aries>

<taurus>
<yesterday>
Благими намерениями вымощена дорога в ад. Помните об этом, когда сегодня вам захочется сделать что-то по своей личной инициативе без обсуждения этого вопроса с начальством. Никакой самостоятельности проявлять не следует, иначе потом не оберётесь проблем, которые нелегко будет решить.
</yesterday>
<today>
Сегодня благоприятный день для переговоров с зарубежными коллегами и деловых визитов. Возможно, что для налаживания новых связей вам придётся встретиться с потенциальными партнёрами за деловым ужином и обговорить всё в спокойной и непринуждённой обстановке.
</today>
<tomorrow>
Если сегодня вам и придут в голову интересные и оригинальные идеи касательно дальнейшего развития вашего бизнеса или оптимизации трудового процесса, то они весьма скоро напрочь забудутся, если вы их не запишете на самом видном месте дословно и понятным почерком.
</tomorrow>
<tomorrow02>
В деловом отношении этот день может оказаться пограничным — он проведет черту между белой и черной полосой. С какой стороны окажетесь вы — вопрос к вашим талантам. Шансы равнозначны..
</tomorrow02>
</taurus>

<gemini>
<yesterday>
Сегодня вам не придется долго размышлять над тем, как бы оптимизировать ваш процесс работы. К сожалению, ни времени, ни возможностей для этого у вас не будет. Поэтому постарайтесь даже из неоптимизированного процесса выжать максимум  результата.
</yesterday>
<today>
Сегодня звезды предрекают вам непростой разговор с начальником. Возможно, вы ни в чем не будете виноваты, а потому обвинять вас будет не за что и все его претензии будут беспочвенны, однако несколько неприятных минут пред его светлыми очами у вас все же будет.
</today>
<tomorrow>
Не каждый день обязан быть удачен, так что особенно расстраиваться по поводу этого не следует. Подождите какое-то время, сейчас вам вряд ли удастся что-то сделать: найдутся тысячи причин и мелких проблем, чтобы помешать вам осуществить задуманное.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам будет свойственно желание строить глобальные планы на дальнейшее развитие вашей карьеры, деятельности вашей организации и увеличения вашей прибыли. К сожалению, эти мечты останутся только мечтами, если вы не продумаете стратегию действий и методы достижения поставленных целей.
</tomorrow02>
</gemini>

<cancer>
<yesterday>
Сегодня вы преуспеете в любом начатом деле, а поэтому следует посвятить его учёбе и приобретению новых навыков. Только не пугайтесь! Поучиться можно и готовить, и кататься на роликовых коньках, главное, чтобы вы получили удовольствие. А кто знает, может быть, ваше новое хобби и в карьере вам поможет?
</yesterday>
<today>
В сегодняшний день вы будете успешны в том случае, если сможете немного отойти от своих закостенелых суждений о многих вещах и расширить свой взгляд на происходящее, попытаетесь увидеть ситуацию с другой точки зрения. Особенно это касается банкиров и финансистов.
</today>
<tomorrow>
Постарайтесь сегодня как можно быстрее выполнить все самые скучные и сложные дела и оставить как можно больше времени на то, что вам действительно интересно. Только  этом случае вы впоследствии сможете смело заявить о том, что день этот был прожит совершенно не зря.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Нынче вы будете склонны скорее мечтать об отдыхе, чем думать о работе. Не корите себя за слабость — мечты обогащают воображение, а оно бывает полезно и в чисто деловых целях. Мечтайте сколько хочется.
</tomorrow02>
</cancer>

<leo>
<yesterday>
В жизни иногда происходят невероятные совпадения и случайности, и вам сегодня  представиться возможность испытать шутки судьбы на себе. В этот день вы окажетесь в нужное время и в нужном месте и сможете очень выручить кого-то, кто сумеет ответить вам ничуть не менее ценной услугой.
</yesterday>
<today>
Сегодня может найтись весьма веская причина отложить работу. Не поддавайтесь, это провокация. Даже если это выглядит вполне невинно и вроде бы ничем не грозит, назавтра непременно последуют какие-то неприятности. Как минимум, придется работать за оба дня — тоже ведь неприятно.
</today>
<tomorrow>
Сегодня многое придется делать одновременно. Задачка окажется не из легких, однако вы с честью с ней справитесь. Настолько с честью, что вам смог бы позавидовать даже сам Гай Юлий Цезарь, если бы узнал о ваших подвигах.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам предстоит выбрать, как поступить: по совести или с выгодой для себя. Для вас это окажется весьма трудным вопросом, и никто, кроме вас, не сможет помочь вам разобраться в сложившейся ситуации и подсказать верное решение. Поступите так, чтобы потом сохранить душевное спокойствие.
</tomorrow02>
</leo>

<virgo>
<yesterday>
Сегодня звезды рекомендуют вам обратить внимание на то, что вам говорит ваш начальник, каким голосом и какими формулировками. Это будет принципиально важно для того, чтобы лучше его понять и сделать все так, как ему бы того хотелось. В противном случае, ваша карьера может оказаться под угрозой.
</yesterday>
<today>
Ваши желания сегодня как нельзя лучше соотносятся с вашими возможностями, поэтому вам следует извлечь максимум выгоды из такой ситуации. Принимайтесь за те дела, которые раньше откладывали в долгий ящик несмотря на то, что день сегодня выходной, ибо теперь вам всё по плечу.
</today>
<tomorrow>
В этот день вам не придется долго уговаривать вашего начальника на то, чтобы он доверил вам некое важное и ответственное дело. Однако вам необходимо быть совершенно уверенным в том, что со своими новыми обязанностями вы обязательно справитесь – иначе игра не будет стоить свеч.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Одна голова — хорошо, а две — еще лучше. Сегодня будет нелишне обратиться за помощью к экспертам. Можно даже не лично — полезны будут разного рода умные книжки, авторитетные справочники и статьи грамотных специалистов – постараетесь действовать, руководствуясь их советами. Однако помните о том, что универсальных советов не бывает.
</tomorrow02>
</virgo>

<libra>
<yesterday>
Если вы безумно соскучились по романтике, купите себе гитару и подайтесь в геологи. Вполне возможно, что там-то вы и найдете свое призвание — сколько можно с офисе штаны протирать? Неспособные на столь резкие перемены жизненного маршрута могут просто почитать о дальних странах в обеденный перерыв — тоже помогает.
</yesterday>
<today>
Сегодня вы будете просто блистать своими профессиональными навыками и недюжинными знаниями в той области, в которой вы работаете. Блистайте, но помните о том, что не стоит задевать чужое самолюбие, кто-то может оказаться уязвленным вашей самоуверенностью, а это - прямой путь конфликту.
</today>
<tomorrow>
Сегодня благодаря вашей исключительной вере в себя вы вне всяких сомнений будете очень убедительны и для других. Отличный день для выступления на разного рода совещаниях. В риторике вам не будет равных. И что особенно приятно, если вы сумеете найти подходящую аудиторию, ваше выступление принесет ощутимые плоды.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Если вы  захотите сегодня что-то кардинально поменять в своей жизни, не стоит пугаться трудностей, ведь если вы твердо стоите на ногах (а в этом сейчас нет никаких сомнений), то успех вам обеспечен. Кроме того, ваши родные и близкие обязательно поддержат ваши начинания.
</tomorrow02>
</libra>

<scorpio>
<yesterday>
Сегодня вам настоятельно рекомендуется обговорить все детали вашего проекта с шефом. У него могут возникнуть новые идеи, которые пусть и не покажутся вам блестящими, но принесут невероятную пользу. Поэтому, как бы вам ни хотелось, но придется переделать всё в соответствии с мнением начальства.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам стоит быть аккуратным в расходах: если у вас появились деньги, это ещё не повод выбрасывать их на ветер и совершать ненужные вам сейчас покупки.  Лучше отложите свои сбережения на тот день, когда они вам реально понадобятся, и перестаньте быть транжиром!
</today>
<tomorrow>
Сегодня судьба даст вам понять, что с какими-то комплексами, связанными с вашей уверенностью в ваших карьерных делах, пора прощаться (если вы не сделали этого раньше). На горизонте уже виднеются заманчивые перспективы. А во второй половине дня вам предстоит принятие очень важного решения. Созовите семейный совет, вам нужно чувствовать единение с близкими.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня, какую бы карту вы ни вытащили, она непременно станет счастливой, ведь у вас, судя по всему, наступил удачный период для рискованных сделок и предприятий. Вы из всего сумеете извлечь для себя выгоду, так что вашим успехам можно только позавидовать!
</tomorrow02>
</scorpio>

<sagittarius>
<yesterday>
Не выплескивайте свои эмоции на подчиненных, ваши личные проблемы должны остаться сугубо личными. Лучше будьте терпеливы, строги, но справедливы. Проявите внимание к вашим сотрудникам, и вам воздастся хорошо выполненной работой.
</yesterday>
<today>
В этот день вам не придется принимать важных и ответственных решений, однако неважных накопится столько, что и от них вы к вечеру успеете порядком устать. Постарайтесь однако не терять ясность ума и трезвость мысли: они вам еще пригодятся, в том числе и не только в рабочих целях.
</today>
<tomorrow>
Этот день проведите с семьей, которой вы уделяли недостаточно внимания. Порадуйте своих близких, и их радость вернется к вам в двойном объеме! Будьте сегодня открыты и приветливы, что бы ни случилось, и пусть ничто не посмеет испортить вам настроение! Ваш день – в ваших руках.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Старайтесь сегодня больше думать о том, какое впечатление складывается о вас у ваших коллег, особенно после ваших необдуманных замечаний в их адрес. Быть упорным и верить в свою правоту - это, конечно, замечательно, однако вы часто забываете о том, что вы не всегда правы.
</tomorrow02>
</sagittarius>

<capricorn>
<yesterday>
Сегодня самая актуальная проблема, на которой вам следовало бы сконцентрироваться, это не сумма вашей зарплаты и не столкновения с завистниками на службе, а  ваше драгоценное здоровье. Когда в последний раз вы им занимались? Попробуйте несколько разрядить нервную атмосферу, в которой вы работаете.
</yesterday>
<today>
Не стоит сегодня посвящать окружающих в тонкости ведения вами дел. Особенно, если мимо может не вовремя пройти начальник, который услышит, что занимаетесь  вы совершенно не тем, чем должно.
</today>
<tomorrow>
Сегодня позвольте себе быть немного легкомысленным и непредсказуемым. Попробуйте освободить свой разум от закостенелых стереотипов. Так вы найдете новый способ справиться с проблемами: свежий взгляд на вещи вам сейчас необходим как никогда, и вы об этом знаете.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Не думайте о работе - делайте ее. Звезды отнюдь не призывают вас к тому, чтобы вы отключили от рабочего процесса мозги, но предостерегают от напрасной потери времени.
</tomorrow02>
</capricorn>

<aquarius>
<yesterday>
Сегодня ваш начальник усложнит вам жизнь, подкинув пару-тройку дополнительных заданий. Выполнять которые вы в общем-то не обязаны, но было бы куда лучше, если бы все же выполнили. Постарайтесь оправдать его надежды, но как можно быстрее, дабы работой себя не перегружать.
</yesterday>
<today>
Домашние дела занимают много времени: вы это прекрасно понимаете, а вот окружающие не всегда. Возьмите выходной и решите, наконец, эти накопившиеся проблемы, потому что работа сегодня вполне может подождать. Благо, у вас ещё имеется время, чтобы наверстать упущенное.
</today>
<tomorrow>
В этот день вам будет несколько волнительно за то, как там ваши дела рабочие в ваше отсутствие. Наверняка что-то происходит не так... Успокойтесь и расслабьтесь. Катастрофы не будет.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам будет очень трудно сосредоточиться на том, что вам делать интересно и радостно, ибо различные напоминания о делах (преимущественно телефонные звонки, надо полагать) будут мешать вам расслабиться. Телефон отключить, что ли?
</tomorrow02>
</aquarius>

<pisces>
<yesterday>
Сегодня вам не следует пренебрегать вашими непосредственными обязанностями, отвлекаться на ерунду и обращать внимание на действия ваших коллег. Основной задачей является выполнение ваших непосредственных функций в минимальный период времени. Постарайтесь приложить к этому максимум усилий.
</yesterday>
<today>
Сегодня не стоит подписывать важные договоры и продвигать новые проекты, такого рода начинания вряд ли будут успешными. Лучше посвятить вдень самообразованию - вам наверняка есть, о чем побеспокоиться в этом отношении.
</today>
<tomorrow>
Не торопитесь сегодня переключаться с одного вида деятельности на другой. Вполне возможно, над чем-то стоит подумать подольше, а что-то делать подольше. Главное, чтобы вам завтра не пришлось расхлебывать последствия деятельности, бурно развернутой в этот день.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня постарайтесь никуда ни спешить и не предпринимать что-либо, не обдумав это хорошенько. Больше слушайте, вникайте в ход событий, но воздержитесь от комментариев, для них сейчас не время. Ваше умение предугадывать развитие ситуации, как всегда, поможет вам избежать нежелательных последствий.
</tomorrow02>
</pisces>



</horo>
